wordpress 點改中文字體?

用緊wordpress sydney theme 得英文font 揀
想加中文font 但睇吾明網上果d 教學...

求最簡單既方法

你以為用緊手機可以改少女體咩....

Wordpress果D網上野要用web font
英文font幾百kb就有，中文要幾mb
99%中文web font要月費
得一隻中文web font唔使

免費野當然係Google大神提供

自己import返入去就得
如果你識用

試緊import, thx

[/*]呢度有教，有埋片睇

感謝 吾該師兄!!